ipad好抵用，三千幾有火牛有128gb

iphone大mon極都唔會夠ipad大，更何況ipad賺嘅錢仲低過mac,足見真係抵買

你攞嚟打電話重型添

？